有冇人飲過元氣堂涼茶

樓下黃店十蚊枝 感覺好抵
終於搵到真正無糖涼茶